以後搭地鐵唔洗再讓座

廢老識自備關愛座

我屌

Chi lun sin

張椅睇落唔摺得，根據港鐵規定，行李長闊高總和不可超過170cm，所以應該已違規。

交比你了 師兄

不嬲唔讓

入埋車廂都無事，你就知班黃衫狗無咩理啦

幫佢張櫈畫返個笑哈哈先

叫你讓位又比你屌
自己帶凳又比你屌
香港人真係 魚蛋論
利申 支持人人自己帶摺凳 唔撚洗讓